Solomon Yue: 我已經等唔到美軍D-Day登陸諾曼第咁打中共

#metoo

又話唔會sir this way

咩叫等唔到

新一集Call of Duty

神翻譯

d翻釋

又話無sir this way🤭

I can't wait for 樓豬 die

等唔切定等唔到啊

心急到等唔到 冇錯喎

i can’t wait = 逼不及待
咩等唔到 以為solomon有絕症

等唔切!

學好d英文啦...

等唔切同等唔到差好撚遠喎樓豬

等唔到 乜鳩翻譯黎

我打錯!

TRANSLATION ERROR

推

以為佢咁早起身講DQ

YAW SIHT , RIS

Solomon Yue: 我已經等唔切美軍D-Day登陸諾曼第咁打中共

咁多子彈 所以射得出第一炮未?

隻game 可以以上海天津廣東一帶為bg 咁打上北京

全世界加速

SERVER ERROR

D day 係慘勝黎ga wor

應該叫等唔切

等唔到

急不及待又得

樓主中文攞1？
等唔到 既係未等到已經死左

樓主英文 = 垃圾

射幾粒去北京上海先啦

快啲

忍唔住要跳舞

D day美軍死好多人

如果真係打杖，我唔想俾中共捉去前線打盟友

i'll see you on the beach!

Sir! What do we do now Sir!

Where is the rallying point Sir!

錯一粒字就垃圾 咪改返囉

當初佢好似係指香港無
但唔代表中國本土唔會喎

都多謝你轉上嚟連登啦

會出兵先算啦

得個9UP 美國劉兆佳咁

明明講緊制裁好似d day咁搶灘進攻
邊有講出美軍

9咩UP呀遲左制裁都最後都做左,佢講完好少唔做

人地意思唔係指：在武漢病毒賠償，要好似D-day登陸咁搵中共算賬咩

為咗香港單一議題唔會，因為好多方案
但因為武肺整死咁多美國人，就值得打

經總加速師加持下
乜都有可能

由香港去中國方便啲，琴晚班狗話有權捉，打頭炮應該由香港警察對戰美軍，等中國解放軍可以睇下美國啲作戰方式。橫點香港係中國，都係順便路過下，唔識路味問下香港人，香港不嬲係好客之都

有哂證據係中共軍方爆出嚟 已經夠藉口做中共啦

逼不及待啊屌

Solomon :等唔到呢日啦

Sir, I want to join u

中英文都唔得，都幾頭痕

急不及待下話

又打飛機.........

加d拎住中國旗既憤青落去

你估佢夠贍比香港人拎起支槍?

睇兒登仔翻譯有時真係好尷尬

真

本來我ww2第一關就死到成隻狗咁
依家我諗應該係時候又拎出嚟玩了

樓主乜嘢翻譯黎

愈吹愈大

D day D day !!! Let’s celebrate

中文垃圾
唔識用正確嘅字翻譯返出嚟

好地地一個post 俾樓主嘅垃圾翻譯搞彎哂

快啦屌...就死啦真係

急不及待想玩玩了

唔應該直譯，應該係好期待

某連登會員：美國唔會打熱戰

借位

✈
📸

我都等唔切喇

Sir this way

唯一一個正常reply
d 人淨係斟酌"can't wait"
連個比喻都睇唔明

屌，本身都get到樓豬點翻譯，比你講一講就笑死

this is american virus now

Sir

I can't wait係等唔切，唔係等唔到

又吹

推願榮光歸香港

應該譯 期待

USA USA

忍唔到都要忍，小不忍則亂大謀。

玩咩難度

肯定會成間game廠ban

新手
第一次玩槍game
之前連手掣都未攞過
同埋我對呢種血腥game苦手

都係想引你入嚟望兩眼啫
寬容啲啦香港人

唔會因香港民主議題（無直接傷害）
但武肺搞到美國咁就另計

利申： 9up

We are on the same boat

負皮你啲翻譯

Push

我都等唔切啦，可唔可以再快啲

伊拉克有大殺傷力武器都出兵，今次冇理由唔出

冇錯
同埋soloman一早講咗美國會針對武肺賠償有個d-day action, 唔係講緊打仗

手掣槍game本身就難玩

仲要係初體驗

你係咪COD忠實擁躉(睇人玩)

應該想講等唔切

up

急不及待，會唔會易明啲

GOGOGO

即刻開Twitter retweet

無錯
廣東一帶包撚埋福建果度
成個南中國係冇大型武器
中共最驚全部中國南人反攻佢

美軍加油

希望唔駛有咁多傷亡

不如搞個全球 為美軍打氣既 hashtag 活動 ?

醒小小啦！p牌吾可以推，但吾知可吾可以屌人呢？

條友係咪口交佬？

你真係乜唔識

解放軍 係唔會駐守自己鄉下
即係現在駐守中國南方既解放軍, 全部都係北方人
如果有廣東人做解放軍, 就調去 西藏/東北, 有咁遠調咁遠

仲話咩 南中國無大型武器
中共分左五大戰區, 每個戰區既武力都係一樣, 都係有導彈, 裝甲師, 空軍

全球疫情一過應該就黎料

究竟係你中文唔好定英文唔好？

你都傻 成個中國咁大
先唔講你既所謂武器係基本野
愈係度度都一樣兵力愈係守唔住
聽你講一樣兵力死得人啦

唔係
因為psplus送啫

事實真係差唔多兵力

有無人諗起燒生個張gif

好撚期待阿！！！

有咁即係點啊？
真心求明示

鳩吹唔駛本

I can't wait直譯

樓主你自切謝罪啦

唔係話好期待咩?